{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57963&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘화원한옥호텔형럭셔리펜션"
    },
    "text": "韓国の伝統的な雰囲気とモダンな室内インテリアが調和を成す韓屋ホテル型ペンションです。 アートバレー、アチムゴヨ樹木園、ベアーズタウンスキー場、ハーブアイランドなど、さまざまな観光地があります。 入室は5時から可能で、退室は11時以降です。 2人予約の場合、ベッドルーム2つのうち1つのみ利用できます。 全客室は非韓屋客室であり、別館502、503、504に位置しています。 無料Wi-Fiと駐車サービスを提供し、必要に応じて送迎サービスも利用できます。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されていません。 未成年者は保護者同伴がなければ利用できませんし、ペットは客室内に出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営が天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ホテル型ペンションにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アートバレー、アチムゴヨ樹木園、ベアーズタウンスキー場、ハーブアイランドなど、さまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "2人で予約した場合、利用できるベッドルームはどれですか？",
            "answer": "2人予約の場合、ベッドルーム2つのうち1つのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車サービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためには、何をレンタルする必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルをレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が許可されていませんか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは客室内に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただきます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールは常時利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 491
    }
}